終於可以上得返波台了，到避難登果邊上唔到

各位萬事小心呀，踢波果時。

恐怖

用web都上到

高登未死之前都係一如以往慢到仆街
所以唔好怨三年前點解會有大遷徙

頭先過去避難，想留個名，轉左幾分鐘未轉到跟住唔留了，轉個頭死埋。

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：不是以自己寶貴的生命和他們對賭

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭